經過今晚 和理非818更加要出嚟

818一定要再團結！首先大家唔好灰心，一次錯失唔代表要割，亦都無人話過要割！

因為今次運動，五大訴求好清楚，唔會因一次錯失而失焦！

反而，818係一個好機會反擊，話俾政府知，我哋無俾你哋分化！！

唯一條件，係818一定要和理非主場，回歸五大訴求，暫停癱瘓一日，咁先有機會再贏！

前線唔好灰心，818和理非撐你！